如果真係知點樣買口罩，如何話畀政府知

又如何確保政府班官唔係好似湖北咁扣起晒唔畀醫護？

話比佢知咪姐係等佢送上去
呀嬌

話俾佢聽有咩用, 佢知都唔買俾你, 吹咩
封關? ON9, 香港人死撚曬最好

唔洗話
一定送去大陸

我保證佢唔會扣比醫護用

講俾佢知，等佢禁運？